{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/gaehwaok-gangnam-main-branch",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "開花屋"
    },
    "text": "開花屋\\n\nソウル特別市 江南区 狎鴎亭路50キル 7\\n\nソウル市の流行の中心、江南区のアックジョンロデオ通りに位置する「開花屋」は、韓国伝統の美味しいプルコギに舌鼓を打つ旅人にとって、見逃せないスポットです。ここは小さな空間ながら繊細なインテリアが織りなす洗練された雰囲気で、お客様を迎えています。 当店のプルコギはただの料理ではなく、味覚の芸術作品です。特別な調理法により、肉の香りや風味を最大限に引き立てています。真鍮製の専用焼き鍋で直火焼きされることにより、バーベキュー特有の香ばしさと味わいを楽しむことができます。これはまさに韓国の心と伝統が息づく、極上の味わい体験です。 さらに、肉だけではありません。「チャドルバキ（脂身の入ったあばら肉）と野菜の和え物」や「済州黒豚ポッサム」など、多彩なメニューが揃っています。また、陶磁器作家の手により、美しい皿に盛りつけられた料理は、まるでアートのよう。味わいだけでなく視覚でもお客様を満足させます。 また、店内にはキム・ウォンスク、キム・ジョンハク両氏の作品が展示され、落ち着きと趣のある空間を創り出しています。 食事を引き立てるのは、ワインとの絶妙なマリアージュ。50種類以上の名だたるワインを3千ウォンから8千ウォンのリーゾナブルな価格でご提供しています。ワイン輸入業者との直接取引により、高品質ながらも手頃な価格を実現しています。料理とワインが見事に調和し、一層深い味わいを引き立てます。 「開花屋」は、伝統とモダンが融合した最高の料理体験を提供します。韓国への旅行で美味しい韓国料理を楽しみたいという方、そんなあなたを「開花屋」は心からお待ちしています。私たちのおもてなしと共に、思い出に残る時間を過ごしてみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "開花屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "開花屋は、ソウル特別市江南区狎鴎亭路50キル7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "開花屋の特徴的な雰囲気について教えてください。",
            "answer": "開花屋は繊細なインテリアが織りなす洗練された雰囲気でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "開花屋のプルコギはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "開花屋のプルコギは特別な調理法により肉の香りや風味を最大限に引き立てており、真鍮製の専用焼き鍋で直火焼きされることにより香ばしさと味わいを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "開花屋の料理メニューには何がありますか？",
            "answer": "開花屋ではプルコギ以外にも、チャドルバキと野菜の和え物や済州黒豚ポッサムなど多彩なメニューが揃っています。"
        },
        {
            "question": "開花屋の料理はどのように盛り付けられていますか？",
            "answer": "開花屋の料理は陶磁器作家の手により美しい皿に盛り付けられており、まるでアートのような見た目で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "開花屋ではワインも提供されていますか？",
            "answer": "はい、開花屋ではワインとの絶妙なマリアージュを楽しむことができます。50種類以上の名だたるワインをリーゾナブルな価格でご提供しています。"
        },
        {
            "question": "開花屋はどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "開花屋の店内はキム・ウォンスクやキム・ジョンハク両氏の作品が展示され、落ち着きと趣のある空間が演出されています。"
        },
        {
            "question": "開花屋は韓国への旅行で訪れるべきスポットですか？",
            "answer": "はい、開花屋は韓国への旅行で美味しい韓国料理を楽しみたい方にはおすすめのスポットです。"
        },
        {
            "question": "開花屋の料理とワインの相性はどうですか？",
            "answer": "開花屋の料理とワインは見事に調和し、一層深い味わいを引き立てます。"
        },
        {
            "question": "開花屋のおもてなしについて教えてください。",
            "answer": "開花屋では心からのおもてなしを提供し、お客様が思い出に残る時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 521
    }
}